% \RequirePackage{luatex85}
\documentclass[border=0.5cm]{standalone}
\usepackage{tikz}
\usepackage[default,osfigures,scale=1.00]{opensans} 
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{ragged2e}

\sisetup{range-phrase=~bis~}
\usetikzlibrary{shapes.geometric}
\input{tikzstyle.tex}

\begin{document}
\begin{tikzpicture}[node distance=6.0cm]
		\node (pic1) at (0,0)
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrocumulus1.jpg}};
		\node (pic2) [right of= pic1]
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrocumulus2.jpg}};
		\node (pic3) [right of= pic2]
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrocumulus3.jpg}};
		\node (pic4) [right of= pic3]
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrocumulus4.jpg}};
		\node (pic5) [below of= pic1]
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrocumulus5.jpg}};
		\node (pic6) [right of= pic5]
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrocumulus6.jpg}};
		\node (pic7) [right of= pic6]
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrocumulus7.jpg}};
		\node (pic8) [right of= pic7]
		{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrocumulus8.jpg}};
		\node (infob) [infoBox, below of= pic5, xshift= 1.5cm, yshift= 0cm,
		text width= 7.75cm, minimum height= 6.0cm] {
				\Large \begin{centering}
						\textbf{Merkmale} \\
				\end{centering}
				\normalsize 
				\justify
				\color{darkblack}
				\input{./cloudtypes/m_cirrocumulus.tex}
		};
		\node (infob) [infoBox, right of= infob, xshift= 6.0cm, yshift= 0cm,
		text width= 13.75cm, minimum height= 6.0cm] {
				\Large 
				\begin{centering}
						\textbf{Deutungen} \\
				\end{centering}
				\normalsize 
				\begin{multicols}{2}
						\justify
						\color{darkblack}
						Die Wolke besteht fast ausschliesslich aus
						Eiskristallen.
						Cirrocumulus kann im wolkenfreien Raum durch
						Hebung von schichten feuchter Luft entstehen.
				\end{multicols}
		};
\end{tikzpicture}
\end{document}
